雪姨豪花10萬買iPhone贈員工 網友急應徵：「多人爭過政府工」

前港姐冠軍陳凱琳早排孖知名人氣KOL雪姨（Snow E）大搞化妝棉生意，推出短短兩星期，經常賣到斷貨，大受歡迎。日前雪姨就孖住陳凱琳拍片答問題，在片中大騷才藝的陳凱琳被雪姨形容為「人生勝利組」，其實撈到風生水起的雪姨都是令一眾網民羨慕的人生勝利組，皆因她早前用「超抵價」買入已故才女林燕妮喺寶馬山花園一個低層單位，近日又造福員工，令一眾打工仔好葡萄。

雪姨日前上傳影片，大談自己如何「寵幸」公司的員工。自稱為好老闆的她表示公司每逢聖誕都會送禮物給員工。她透露上年送了一隻放了包薯片的聖誕襪，以及一張小支票，禮物都還算不錯。今年受疫情影響，許多公司不是裁員就是減薪、凍薪，但雪姨送給員工的禮物不但沒有「縮水」，甚至還加碼！

雪姨送給員工的禮物就是價值約12,000元的iPhone 12 Pro Max 512GB，除了5位全職員工，就連兼職的大學生都有份收禮物，雪姨亦把iPhone送贈給媽媽和自己，豪花接近10萬元，好捨得。她不但待員工不薄，而且會花心思大搞驚喜，令員工喜出望外。事緣她以召開員工大會為名，送禮為實，在會上不但撒謊指公司損失慘重，又欺騙員工試飲盒內的產品，但其實盒中裝着的正正是iPhone。

當雪姨叫大家打開箱子時，大家都以為是惡作劇而不抱任何期待，發現是iPhone之後，眾人都表現得非常驚訝。正當大家都收到iPhone 12 Pro Max時，其中一位員工因為曾講過想要價錢4,000元的iPhone SE而獲老闆送贈該型號時，她當然感到好「走寶」，更傷心即席流淚。員工而上的雪姨去店鋪換機不果，就索性再買一部iPhone 12 Pro Max送贈該員工！除了送iPhone，老闆更宣布年尾會出花紅，令全場high爆。

網友看到雪姨對員工如此有心，都大讚她是好老闆：「好的員工，真的係公司資產，所以雪姨係一個有智慧的老闆」、「雪姨好老闆，而家咁嘅環境仲送禮物！」、「雪姨人情味重，現今環境都咁大方慷慨，做老闆也沒有擺架子，員工們真是替你們開心遇到一位超好老闆，你們真是要用心努力幫雪姨了！」、「首先唔好講Pro Max的價值，我感覺到員工同你一齊做嘢都好融洽，正」、「香港好難得有咁好嘅老細。」

其實條友咩底 呢排成日出黎.剩係知佢拍片

iPhone咋？屌 我仲以為送林寶

其中一位員工因為曾講過想要價錢4,000元的iPhone SE而獲老闆送贈該型號時，她當然感到好「走寶」，更傷心即席流淚

唔好咁啦

好嘅老細送蘋果
差嘅老細送生果

唔知出開萬二蚊糧既老闆，今年有無120蚊加幅呢

收皮啦 成個曬駱駝咁嘅樣

KOL界扯皮條
介紹JOB俾下線 類似AGENT
YOUTUBE CHANNEL係用黎維持住有人識佢
攪生意為埋身呃鳩陳凱琳

蛙姐而家應該都係跟佢搵食

屌 呢個我都留意到 突然間咁多人推個算命 仲標明非廣告..希望蛙姐唔係真係跟佢搵食啦

佢d牙好大

但條片又幫佢搵返D

舊藍色屎個老婆囉
舊屎收左皮依家靠個老婆做KOL 扯皮條彈JOB 學司徒夾帶R撈

細數目黎姐

真係唔識而家啲人睇咩片咩口味...呢啲濕勁KOL片真係咁好睇咩?

有咩好睇

即係史萊姆老婆？唔似喎 雪姨似做得佢呀媽咁

之前蛙姐咪post左係個雪姨問佢係邊算命 叫佢比個地址佢

做戲你又會信
順豐騙案真係為你呢挺人度身訂造

1:00有埋間野個名
KOL唔識google咩 問問問多撚餘

佢問個陣條片都未出 咁佢點知邊個師傅

做野手法好似
之前d人屌屎來姆嗰陣d護主犬話舊屎點控制派job俾邊個
我嗰陣已經心諗雪姨既做法絕對係可以控制 點解舊屎會唔得

係咪而家d人仲係唔知kol呢個行業有幾黑暗
廣告控制緊大家生活幾多野

雪姨無啦啦知佢搵人算命

肥蛙唔係有story預告？
利申唔知有無 無追開佢

片又未出
幾有效都唔知
因為個story就上當

佢自己都係呢行 平時個個story都係廣告咁滯
我就唔認為佢會好似普通港女咁一見到story就出哂水

咪UP得就UP啦史來母老婆同雪姨2個人黎舊屎老婆叫程程

我老細跌爆我電話個mon之後都送番部pro max比我

KOL扯皮條

人類智力大倒退

呢條呀嬋黃定藍先

生果都無啦屌

但佢個樣真係好似人妖

撚係舊屎老婆
9up真係唔洗成本

如果平時真係fd底又做得開心就話姐
又要比反應佢...又要好似好撚感激佢老母咁
嗰少少錢就要折腰賣笑...仲要d同事走過黎講到好撚葡萄真係唔知比咩反應佢地

利申: 試過annual中過5千就係咁...真係寧願唔撚中好過

佢咁活躍點解仲未有人爆佢男朋友係who

之前有 依家分咗手

黃

有好多生意 邊度有利益就有佢
香港pepe代理店又係佢
武肺初期賣 空氣清新機用個濾網同口罩比 話可以殺病毒云云
又話一盒口罩都幾舊 不如買佢部野

一開始喺丁丁到睇佢覺得佢幾搞笑 份人都幾好 但依家覺得over晒 成撚日賣廣告喺到呃啲小妹妹

呢個時勢有BONUS IPHONE送
仲想個老闆點
真係fg 50k咩

呢類人到底係食到個勢彈起一排定係有真本事
時間會證明

真?
有冇source

蛙姐po左佢地兩個對話出黎
係雪E見到蛙姐story之後走去問地址
話咩怕蛙姐出左片之後book唔到位
然後本身同蛙姐講係唔會拍片
點知最後拍左片

已經連續幾年搵好撚多錢
俾你睇到既唔係佢真正搵錢既野

送蘋果日報炸。。。

6月ig有出過聲
同埋d真人實測多數都係黃店黎

做完好事周圍唱=宣傳費

之前都有人搞ig抽獎
幣少又搞過從天而降嘅銀紙

咁撚狗？

佢本身家底點先?
利申:唔識佢

好似已經講過幾層樓
香港邊有窮人

濕鳩就濕鳩啦，濕勁

香港地 送生果既老細點差

咁佢真係叻既
冇知到家底咁深入
但係識左佢就知youtube/廣告界既運作同黑暗

上面話佢黃既我就唔講咁多
之前見佢平衡時空+佢痴埋陳凱琳到
以為佢唔慌好野先講少少

9upper

睇過有一兩段片，中間立場都好鮮明

咁我信你
我收口
祝佢搵多d
佢堅係叻到仆街

真定假嗰間pepe

只可以講佢一年賺一幢
未必真係家底黎

佢一早炒樓發左達

我諗我打錯
係一間 唔係一幢咁誇

9up唔使本

佢應該都係炒樓起家？
Btw 雖然佢係自己片都講自己偏黃，但我覺得有無咩呃呃騙騙嘅，你都講得喎，始終立場只係好初階嘅入場券

真 人地攞埋香港代理食饅頭架

Agger

玩鳩佢咁

屌你老母 吹下吹下變埋屎萊姆老婆

KOL行業黑暗在背後千絲萬縷
所有野都係PLAN好哂俾你睇
你見到個FULL PICTURE就覺得嗰種黑暗黑暗到
就算你冇sub佢 你可能sub左佢既下線
見住成個族群俾佢操縱住

咁你話雪姨算唔算仆街
我又覺得未至於
只係我自己又實在正直過龍
賣廣告唔話俾人聽係廣告我已經覺得好仆街
呢一行係咁
佢搵錢係佢本事
我就算知佢點搵都學唔黎

當然有D真係冇參與其中 例如
alfred / arhosunny

呢條垃圾完全唔識禮貌

食人血 你話黃定藍
搞pepe香港代理

間唔時會喺facebook見到有果個咩雪e嘅廣告
啲comment好多都係話點解搵個咁嘅人賣廣告
真係好撚樣衰

開骨場架？

咁佢係送曬比每一個同事
不過佢公司d同事好似成日都ot 好痴線

健康無價 又袋錢入你袋啦

宜家啲人真係用好多時間睇無聊野

流淚係因為點解唔講12 pro max

講多少少 想學野

42歲仲咁冇腦

呃錢KOL

郭政鴻

其實你係咪咁易比人呃

問佢會想買咩iPhone 無錢緊係答SE

曬駱駝

即係911，飛機撞雙子塔果日
拎人哋國傷嚟講

似偽黃多啲

蛙姐出片早過佢㗎喎
同埋蛙姐之前都post咗story澄清返係雪姨自己instagram direct問佢拎地址

屌 藍就藍啦 扮黃做乜
條女柒到成隻駱駝仲要日日見
香港人真係折墮

做佢d員工日日有返工無收工
雪姨成日晚上d story都係講OT中
On9先做

送林寶咋？屌 我仲以為送樓

但係佢啲野又真係得喎

咁都幾撚勁wo佢

鳩噏師

係 真係冇樣睇

我唔覺得我生活有幾受佢地控制喎
我從來唔睇呢啲所謂KOL嘅片嫁喎

我覺得佢個人好巴渣 不過淨係講呢單 如果係正版 咁呢啲係有生意眼光姐 又冇本地抗爭內容

醫管局

我唔覺得佢出手有幾高
比d小恩小惠就昆到咁多人

爬哂文，其實唔明大家點解大家咁盲目。

佢黃，起碼滿足到大家嘅最低要求。

你話佢層壓式，有下線一齊買廣告，我又見唔到證據。

你話佢代理pepe公仔，食人血。幾時變咗黃KOL賣黃產品就係人血？

唔明白大家幾時變到，只要一個人係自己做生意，賣產品就係原罪。

最唔明係明明YouTube唔係電視台，電視台就話得一兩間有責任做到最好品質。YouTube 不嬲都係你禁入去佢先會播，你唔睇佢自然冇view，就自然唔會出到位。定係喺連登仔眼中YouTuber一定要日日叫口號，上埋前線直播埋俾你睇，俾人拉埋，先叫冇問題？但最諷刺嘅係都真係有呢啲人俾人拉咗，大家就只會開post話好嬲好嬲。

講真話預咗俾你地話打手（有睇佢啲睇樓片）

睇過之前有一條片 係有個男kol定男明星（唔記得啦） 上雪姨張床 完全覺得又悶又盛 但原來搵錢咁勁
先唔好講食唔食人血 如果真係無家底 一個女人做到咁先係咁 仲有42都keep到咁都算係咁

最後 呀姨 我不想努力了 要唔要小鮮肉

反而大家屌佢拎九一一黎講笑就屌得啱

乜都我我我
照鏡睇下自己幾special喇

我唔係講緊你呀ok?

比人爆過佢本業做醫學美容，叫人上去之後唔比走果類
係依年先搞個yt洗底，緊係風山水氣
另外有人踢爆佢之前話咩full pay支票其實有借到錢

垃圾呃錢KOL
D on9妹豬先信佢

因為香港人係咁撚仆街
憎人富貴嫌人貧

人地澳門 台灣啲YouTuber 都話
如果係香港做YouTube係好撚慘
好似無啦啦殺咗人全家咁

聽都冇聽過睇都冇睇過佢好好睇咩好似好無聊喎

係，然後蛙姐比人圍插左成個星期
最後先po啲對話出黎

鳩up唔洗本

間唔中有睇佢d片
應該都搵到下錢

呢個post又上演一場憎人富貴厭人貧
刻薄員工當然唔得
而家連善待員工都比兒登仔屌

只可以係黃色義工圈
一賺錢就係人血

點解個雪姨咁多人睇?

幾好笑
各花入各眼

「你話佢層壓式，有下線一齊買廣告，我又見唔到證據。」

呢到指向我
我將我眼見既講俾你聽
俾埋證據你睇就有道德問題
做AGENT/彈JOB俾人好正常既
佢咁樣搵錢我咁講姐

又係你自己講到佢地班KOL拍嘅廣告控制緊大家嘅生活阿嘛，咁我都係用自己感受去講翻出黎姐，唔關咩special事嫁喎

唔好理佢值唔值, 今年咁市道肯每人送部咁既野真係好老闆啦屌

做生意賺返來既錢。。。

我每次見佢既片都focus左落佢棚牙到 睇十秒就忍唔住閂左去

覺得佢好似佛地魔

你老細送咩俾你？

唔好意思驚你唔明 串緊你弱智
我係話佢控制緊一般會睇ig會睇youtube會買野會fing錢會買化妝品既人
如果你有女朋友 你女朋友冇你咁SPECIAL都可能會被影響
然後你又要俾錢
咁叫唔叫影響到你

唔好下下我我我我成個白痴咁
你身邊冇人冇物架

香港人kol就係咁功利 扮黃拎省數就叻

條友好撚有錢 話自己買一千萬樓 一炮過比

多人爭過政府工？

明買明賣 人地迫你買咩？
你唔鍾意幫襯個KOL 推介嘅化妝品
咁你咪自己研究下咩產品岩你女朋友
你唔肯花時間研究 咁咪你女友叫你買咩就買咩囉 有無咁難明

人地開公司打開門口做生意出下bonus比員工又唔撚得 又無人指住叫你睇
咁有幾撚成功呀你班連登仔

我覺得似係你自己白痴多啲喎
你話kol呢個行業有幾黑暗，又話廣告控制緊大家生活幾多野等等
我同你講我唔覺得係咁，你又話我呢啲人無人無物咪無影響囉，又話我覺得自己有幾special
轉個頭你話 啲KOL控制緊一般會睇ig會睇youtube會買野會fing錢會買化妝品既人
咁你就咪撚講到啲KOL接job拍廣告會控制到啲人嘅生活啦戇鳩
睇完啲KOL推介諗都唔諗就買嗰樣product嘅人係佢無理財意識先會咁，唔代表個個都係咁
百貨應百客，睇完佢地介紹啱嘅咪買囉，亂咁買野嘅係個觀眾有問題喎，關拍片嗰個咩事，你話佢誇張左個product嘅質素同賣假野咁就唔同講法啦
講撚到幾咁犀利，又話乜鳩控制哂大家生活，屌，講到尾又咪係嗰班亂買野嘅人

係囉，其實我唔明有咩問題
人地推介嘅，有興趣咪睇下囉，啱咪買唔啱咪唔買囉，好正常姐
佢講到個個觀眾睇完就會比人呃左咁，又話影響到我地生活

我諗觀眾群係20-30 (25%) 30-40 (40%) 40-50 (15%) 女性先會咁多人睇
成班三姑六婆平時都未八夠，要睇八婆講八婆嘢

咪就係見到有人話咩咩咩好用
CHECK一CHECK下個LIST見到射俾邊D YOUTUBER賣
原來咁唔叫影響緊大家

點影響法？我又真係想知

都影響唔到你
知黎做咩姐

你眾人皆醉你獨醒嘛
你睇你睇醒

幾*

樣子怪怪

執雞主義者
你話佢藍定黄我都唔信，除時連佢自己都唔知

睇你d口吻都係廢青黎，快d去雪姨度見工啦

做緊佢生意唔洗你操心

一日一蘋果醫生遠離我

啱啱search 邊撚個雪姨

都幾醜樣

有無都唔關我事啦
利申月入50k

送樓咋？屌 我仲以為送地皮

地皮一塊

呢度最撚醒係你啦
講撚到幾咁勁話影響到我地生活
問你點影響又講唔撚出
十足十信邪教啲戇鳩仔咁

屎個老婆係晴晴 短頭髮

笑左

換翻部12pro 512俾佢喇 iphone 有咩好講
雪姨即時開價900萬元，但業主拒絕。她再拿出一張950萬元的支票，最後成功在12小時內成交。

睇住堆人信邪 講個事實你知
又俾你SPIN到我信邪

話俾你知仲要同你解釋 我收你錢呀而家?

你咪繼續活喺自己世界 我就幾鍾意見到人繼續迷失既
我為左同你條傻仔解釋再講多D隨時倒自己米
我點知我講既野係咪得我一個經手?
一陣我爆完原來佢淨係搵我做 得我知既野咪碌柒

之前屎來母單野都想講
乜鳩控制乜控制物到底係咩人諗出黎
言之鑿鑿得黎完全無邏輯
依家廿一世紀 youtube仲要係自由市場 可以自出自入

講到好似八十年代毒品拆家咁 唔聽大佬話 屎都無得你食咁
專食小學雞條水既笑波子, sunny咁 佢地無埋堆又唔見佢地乞食?
如果你話條友同間公司marketing熟 所以有JOB就彈俾佢先 就代表係控制
真係唔知講咩好
再講 如果一個人有本事到全部公司既marketing都同佢熟到有咩JOB都會彈俾佢幫手分派既話
咁代表佢一定有某方面既本事
但事實有無可能 唔洗講都知一定係無啦 有都唔洗拋個身出黎拍片啦

who

有料既真係唔怕
但係冇料既就要靠彈JOB架喇
呢行幾多無料既人

JOB呢樣野少一個機會就係一個機會
唔洗話下下封殺到黃秋生咁先叫控制
十份少左一份都叫影響到人收入少左

咁你咪唔好撚講啦，頭先咁撚多機會你講你又咪係度人身攻擊
講咁撚多野都講唔到點影響，最撚醒係你啦
講到自己知咁撚多野但又乜撚野都講出，柒下柒下咁，你呢啲就真係覺得自己好撚特別啦，特撚別柒阿戇鳩仔

俾你照多次鏡
我收工喇

用你個廢腦諗下會唔會有人TAKE一年十幾萬RISK為左教化你件蛋散

利益主義者
佢嗰時都係痴YouTuber 上左位就唔fd lu

你收皮啦戇鳩仔
成個post得你係度扮“special”
係撚咁講自己知好多野但乜撚都講唔出，你覺得咁危險就咪撚係度扮爆料，仲要懶係勁咁係度警醒世人攞光環，痴撚線

講真 宜家呢個時勢 大家老世有冇送iPhone畀大家 有就唔該大家表揚吓 但我暫時見唔到出手高過雪姨 好心啲黃衛兵啦 好乞人憎

唔好鳩up la, 呢個佢老母黎

睇過下，好撚悶唔明啲人咩品味

好多kol嘅經理人公司
幫kol接廣告 活動
分kol錢
聽講都幾高
有啲元祖級因為錢問題都好似係反左面

邊啲？

超 做雞臭閪

啲痴線西post

送地皮咋？ 屌 我仲以為送身家

送身家咋？屌 我仲以為送國家

又唔送層樓比人，佢送就

多牙症

條友串到仆街

佢呢段片好值得睇
個員工嘅反應真係令人笑到收唔到聲

個個都有搵鬼會妒忌你咩

但係100毛 armchannel都係咁架喎
做呢啲多數要ot

睇啲留言
仲以為佢哋老細送樓送林寶比佢哋添

我係女都唔想睇，留返時間打下機好過

成班傻閪

香港人真係好撚大壓力 老細送野比員工 都硬係要搵啲野出黎屌 唉....

佢最後有係條片到補充
買返左新iPhone 俾個員工

哇成隻駱駝咁嘅樣

佢同Liz好fd

你送呀

我幫你送終就得

豪花？？
10萬？？？

見到佢排牙唔撚開胃

無人講郭政鴻
連登已死

好撚樣衰
直程係人妖版郭政鴻

佢做咗Liz經理人

BTW覺得佢個樣似dodo姐 （但醜過dodo姐）

郭政鴻扮女人都應該靚啲

你幫你老豆老母聖誕前好送佢地終啦，唔好搞到佢地白頭人送黑頭人

正確

佢公屋妹單親家庭長大喎

仆街後尾改晒名
仲要係咁send email黎又搵唔到unsubscribe 制

娃姐依家同條咩福正一齊
屌
雖然佢同之前條柒頭希分手係好事
但咁快就換第2個，可唔可以比少少時間我獨享娃姐
依家已經唔想睇了

放多幾份文件要你聖誕節做埋佢咋

你係咪同佢合作失敗
定佢累死你全家？唔知你同雪姨咩關係

唔知以為全公司有iPhone得你冇

做得阿媽你又誇張咗做波仔阿媽就差唔多

黃？幫藍店萬寧賣廣告

我都想知
不過就算真係影響到大家又點？
marketing就係就着市場需要去銷售貨物

佢可以令到件貨sale得出 就有佢價值
電視廣告都係一樣 點解唔話電視台呃人買嘢？

睇到一頭霧水

其實人身攻擊嚟做咩
有個好老闆，對啲員工好
我理得佢係咪真係駱駝

唔好咁癡線啦

為咗view數先係咁啫，佢大可以低調唔拍片
Btw你係佢員工？

真架
之前佢一出新片就like同睇幾次
最鍾意佢同蛙妹一齊既片
之前佢地兩個去迪士尼拍vlog，我睇完即刻去
點知原來佢另一日就同條福正去
好撚傷心
前日睇佢去南丫島條片，即刻dislike左差啲report埋

點解要咁差度人?
十萬蚊買view?

唔係佢員工啦
覺得連登好痴線
有好老闆都要覺得人哋咁做一定有啲咩陰謀咁

其實點先唔叫人血
人渣哥賣黃之丼算唔算人血
黃店賣口罩算唔算人血

公屋? 咁勁
不過單親都可以好有錢

exact7ly
一毫子都唔賺先叫有良心

連登仔就係咁
就算係frd我都唔會用1萬蚊買禮物啦 何況員工

擺明葡萄心態

人地做utuber拍片又要俾你地屌佢拍片

咩事

之前睇過條片佢話自己係公屋出身
媽媽一手捱大佢所以佢先咁孝順

Channel S

有講過？

上連登放鬆d la，唔好咁認真

都係個句啦，月薪40k 送iphone同12k送iphone都差好遠啦

佢開埋比幾錢人工的同事就爆啦，你話個個月入40k 再送埋iphone咁我就冇野好講

金仔: 送國家咋？屌 我仲以為送子彈

但佢個人好似開心左好多

屎萊姆老婆唔係屎嫂程程咩？

呢家年青人都真係幾廢

諗諗我麵係想幫你老豆老母送終

侵侵：送子彈咋？屌 我仲以為送原子彈

記得佢教mira 開公司做代購

佢之前有拍片講自己點出身
佢有講單親公屋，畢業做Ibank, 再有3年時間Full time day trader
之後先做KOL
當然真唔真我唔知，唔係Fans 但不過間唔中會睇佢d 片
其實佢好早時就開始做KOL，但個陣好似講化妝多

睇佢拍嘢題材/種類，覺得佢係好有腦，勤力出之餘又有唔同題材，悶個陣睇下都幾好。

呢鋪無得屈人做雞
就屈人有家底 呃錢 呃views

你你你你自己on99
同你身邊條女on79就唔好覺得其他人同你一樣啦柒頭

你窮姐
搵到錢就會搵掟洗架喇

下？

你on9姐
大把地方洗要睇youtube黎洗？
況且youtuber推介得自然性價比高
掟洗嘅人咁撚得閒同你睇youtube搵
現實大撚把替代品慢慢掟洗啦
on9就認
笑你一陣就無野

「掟洗」係咩黎
啱啱落黎唔明咩叫搵掟洗?

仲有 你條傻柒除左唔撚知咩叫搵掟洗之外
我講既唔止係YT
仲有IG FB

唔該你廢你窮你蠢你摺就唔好assume人隻腳淨係申落一個媒介
弱智鍾意俾人控制都扮冇件事唔該去讀弱智學校
唔撚得閒上網教精弱智仔
自己google micro-influencer喇弱智後代